屌你老母成個連登都係Fake News 咁濟

見到標題係失敗撚諗住入黎屌 點知標題與內容不同 成千正評 好 算鳩數

內容關事喇 又一堆fake news冇証冇據亂鳩咁傳 一時又識人有內幕消息 一時cap whatsapp 圖做所謂fc ,
對話圖我夠識整啦屌你老母 連登同藍絲page有乜分別呀 熱門大把依d post

好喇終於見到有個post 有圖有新聞有內容fc左
屌你老母2014 old news 推上黎把撚咩 又fake到一堆手足自high然後就有人踢爆係old news

與其話連登多鬼不如話連登多弱智仔

仆街啦屌你老母

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

屌你老母

[實驗」真香港人普選企業計劃

Hk01發功，大家小心，齊齊推有用post

屌

true

路過就留意下 fake news到極

仲要帶曬風向 on99